想問下點樣買大量CN2 GIA proxies?

好撚貴嫁喎